日本曾經佔領過香港三年零八個月，強烈要求日本向香港人發放JNO

正名：大日本帝国皇民旅券

日本國國民（海外）

想歸化大明

改定日名先，木村拓柒

1.冇左日本留個本生死册，好似重有一部份舊生死册大火燒左所以好難得證明你父母係戰時香港領地出世。

愛”国”公司s 點樣係戰時申請做港奸漢奸claim資產地產+開業，都好難查。

反町隆屎

太慢啦

幟填迅牆

上原亞瀋

真飛鳥

回歸祖國

屌，咁支那班山蕃咪都有？即刻cheap晒

我入咗日本籍.gif

鹿島條野

就算真係有JNO你有得申請咩? 邊個連登仔喺1941-1945年出世

次所舞次子

Dependents

岸九武若衣

長崎良美

林鄭係咪日本人黎